有冇人發覺陣燒衣味好香

證明你肚餓

師兄7月亂講野會好危險

一路好走

一直都覺 細個開始已經好中意

證明岩你食

啲兄弟唔識上連登掛

燒衣唔香喎，係D香先香，初一十五果陣成日索多兩啖

還是陽間食物比較香

你條頸係咪好累 又成日痛痛地 疲勞喎隻

覺

呢個post好恐怖。。。連仔快啲刪post。。。

師兄食飽就上路喇

rip

認真好香
好想keep住聞

嗰頭近

會唔會係你哋前世記憶

\|/

真心勁香

覺,好醒神一聞親